大年初一都有我同呢位紅帽子美女祝福大家.......

祝福大家鴻運當頭

年祝一Po少日啦

幾時請我飲

今次冇咁樣衰 算啦

就在今天 就在今天

年初一要祝福大家鴻運當頭

每次都好

我當頭棒喝

睇多d靚女就會鴻運當頭

開嚟見我

一見發財

我老婆瑛派左利是你未呀

Sorry 唔記得派俾你

派利是比我未

明年請早

你綠帽..

牛也不屌

我紅帽子

腸b新年快樂萬事如意..

大家咁話

我以為你話送禮果盒紅帽子

第二張好似講做乜撚野呀 黎啦